[撚狗]有冇巴打幫下佢啊 佢真係好有需要

佢已經比人困左成日喇 再唔過數就要比人加息 真係好慘😢

推到有巴打幫佢

推

為左1000蚊搞咁撚多野不如正正經經返工算啦

你話幫佢報左警 send張網上報警圖比佢睇下

幫緊你幫緊你

濠b你咁有錢你咪幫下人囉

我驚佢比人撕票咋

阿債主add我

btw點upload聲？

吹話唔同銀行 唔識轉帳

Lm睇樓主撚佢幾耐

對腳都幾好J嘅

唔遮身份證ID同屋企地址

去佢屋企搵下佢

你回到咁撚好笑佢地仲信

我估佢地幾日都未開齋唯有繼續釣我

同佢講得現金

你真人識呢個女仔？

唔識 hmd上面搵

全部都係雞

我唔準你咁話我BB

陳曉琳。。好奇邊度攞到人地d身份證